（冇圖）人在首爾，見到好多肥韓妹

多到d美極賣到斷哂市

咁不孝自己反思下啦
冇圖學人開post

肥婆你都要
冇圖好過啦

我都想影，但無奈實在太肥，鏡頭影唔哂